18歲生日將近，應該做啲乜好？

18歲呢一年幾有紀念價值，做乜好呢？

有冇巴打絲打俾下意見

叫雞破處

🚬

咁快就要破處 ？

害己害人 不了

扮狗吠

報考2019 Dse

樓主俾佢條仔破咗了

同我搞野

個口定隻眼

捱完一次又要捱多一次 ？

冇啊

執乜撚書包啊 大專駛鬼拎書包咩

自己去馬會買條六合彩

即刻報名去學車

AV

你唔洗扮

去海洋公園啦 十月生日去好似免費

呢個好

揸車我搞唔掂 怕禍害人間 不了

生日嗰日去唔到 不過其他日子都會去玩

去買餅鹹碟啦

申請公屋